# 概要

バグの内容を簡潔に。(タイトルと同じでもOK)

## 起票時のチェック項目

- [ ] タイトル
- [ ] 担当者
- [ ] エピック　※Premium版以上
- ラベル設定
  - [ ] a_分類
  - [ ] b_ステータス
  - [ ] c_優先度
  - [ ] d_グループ
  - [ ] e_環境
  - [ ] y_バグ事象
  - [ ] z_バグ原因
- [ ] マイルストーン
- [ ] ウエイト　※Premium版以上
- [ ] 期限
- [ ] 本イシューからマージリクエストと作業ブランチを作成

## 事象

事象について分かりやすく箇条書き等で記載

## 対処

対処について分かりやすく箇条書き等で記載

## その他

添付画像などがあれば添付

## クローズ時のチェック項目

- [ ] ラベル:b_ステータス
- [ ] タイムトラッキング
